唔小心印咗文宣上英女王個頭度

咁仲有無得當50蚊用

好有藝術Feel
呢兩張都要Keep 好佢